Virtual Youtubers討論區 (546)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

lm

Molamola

Lm

35

現實再現

原來意時都玩緊東方

16名

終於打到

劇情殺

短途馬跑有馬

話說可唔可以一口氣寄曬兩封信俾會長同Kanata
反正佢地住埋一齊
定係要分開兩次

一定要

東方啲bgm真係好正

你SC問下

唔識得用日文問

用英文問會長

直接問cover

狗打緊隻boss係咪兔磨到天光先打到果隻boss

係

船長真係玩得好輕鬆咁

又會員車

Miss左 洗表情定長文

表情

澄清返佢唔係磨個boss磨咁耐
佢係玩傳說難度打第1個check point打左9個鐘再較返孤高手 第2個check point 2個鐘最後boss 用左1個鐘到

瘋狂SC緊，突然有車

狗而家係咩難度？

黃上準備

開始FF了

想一齊玩

究竟最後要幾耐就睇佢手制生唔生性

八十分鐘 sans首戰

選手進場

第2波會員車

50個會員ac
生存20秒

咁就冇左250蚊

原來有50個咁多

會長應該要講番聲多謝

kanatan

真係送錢俾會長洗

FBK會唔會1TAKE過

米登

屌你

兩波，如果唔係同一個ac spam應該有
我見comment講

皇上會唔會今晚都過唔到

第一波表情車
第二波短文車
等第三波

同一個ac會員好似唔可以共用
佢點都要買50次

mel個台有10k like 但得3k同接

一發

白上

一次過

燈

黃上

1 take

?

35廢老

miko high到

天使見到FBK 1TAKE過會唔會哭能左

其實用會員車有咩著數？
好似曬錢黎俾人ban咁

就算第2次都做到1次過

皇上練左幾耐

決賽啦

你唔會理解

唱歌

每日達成(1/1)

來了來了甲賀

會長唱甲賀嗰陣天使醒左

有得練 大家可以挑戰下

90分鐘 sans完(1 take)

成隻game 練

究竟有幾鐘意流水

正WO

皇上

nene圓神

Astel 認真考慮放Ollie入隊
意粉佬RIP

三家姐個半鐘

01:32:45

意粉佬勁左爆cost

咁overcost又真係無計

船長玩東方Lunatic難度真係離晒譜，空位又窄，彈速又快

又黎

第二次甲賀

會長 2/10

不如一晚唱10次

又唱

最高紀錄10+1

每次都要數住幾時突破

唔去廁所就唱甲賀

astel 同奏手會爬rank上Master，成真嘅話未來係冇可能再用同一個陣容

意佬要放養下等佢進化

またねね

嬴了

其實上次野團撞到個單嘢意粉佬自己有練，只係冇佢哋咁癲

FBK仲想RTA咁癲

真心好好睇
好肉緊

Miko仲得意係唔係我錯覺

佢已經到咗speed runner嘅門口

35仲玩緊？
佢過左URA？

俾miko搞到想玩隻驚

不如直接搞個大型企劃叫班中二病寫劇本然後等成班holo直接live演讀劇本
應該好正

啱啱贏咗 好似係

好玩

睇黎papa要搵winning son佢地組

我都有啲性趣
但真係冇咩時間

痴線
佢用後追贏左？我岩岩玩大逃輸左2次準決賽

CLS

睇返佢點養先得

難到好似你拎花灑洗手又要隻食指唔濕咁

我剩係照顧隻Pad已經好吃力

嬴咗

有彩虹
可能唱第三次

贏左URA真係會好激動，因為真係好難先贏到
見到佢贏到，我都登佢開心

9 張 SSR support

春麗特別易, 唔知係咪我錯覺

差し

話明lunatic梗係cls嫁啦

唔關實力事 反而係意佬唔再係新手 爆COST先最多組到兩個

如果其他holo mem玩東方唔知要卡幾耐

春麗係邊隻
我未認得晒

35玩緊果隻

睇replay 丁多次

咁都勁
我都試下先

本身隻野d目標比較易做

ハルウララ

Ollie 0 cost

原來係咁

35用緊果隻

有馬唔洗贏已經好易玩，前期仲有幾個目標比你慢慢養，真係易養

緊係知啦 但意佬仲有好大進步空間 出去闖闖唔係壞事

咁鬼多台, 聽牙火同牙羊算

會長 3/10

咁難都避到，sans可能喺船長角度黎講係easy mode

我就知道會有第三次
有人彩虹

船長玩到想放棄

點解全部都要裏切

又有彩虹

船長避到咁多已經好勁

會長已經淆o左兩次

桐生會強制點歌

家陣睇返undertale對船長黎講真係唔算難

ゆゆ又痴o左線

lamy alternative: Holo 全員都係Sora 幻想朋友

惡靈退散

會長 3+1 / 10

轉歌驅邪

後面嗰句先係故事重點

原來係歌回 我仲以為係讀sc

呢個幻想

仲SC緊 CLS

let's go 陰陽師

就咁玩易好多
玩左3個字就打完個必殺
雖然係滿血

會長：唔好再SC啦你地

白上本人睇緊lamy講白上設定

35係咪喊

我係lamy老母

皇上RTA世界240名

船長放棄了

幾撚勁 雖然我唔覺好多人會玩

仲要係拎個垃圾手制玩

同船長卡死同一度...完全無理

唔記得咗

馬娘OP真係好好聽

桐生會已經黐撚咗線

又彩虹

原來公主要玩人中0

會長：你哋用紅SC傾 已經唔需要我

玩左4個鐘
唔飛劇情原來要玩咁耐

FF版叮噹結局咁
所以角色都係大雄幻想出黎

咁船長呢

Lm TMT

屌你咩個個都壞野開唔到live

頭先嗰個由頭打到尾wor唔係淨計sans

聽住呢個先

晚晚都ptr

已經聽哂PTR所有ASMR archive了

OFF TOPIC

牙紫招飛腳

又三幻神

屌你天空龍同太陽龍又SC

都冇巨神兵好似

聽日冇meme review，因為病左

聽日冇Meme view

有 巨神兵先 深藍色

啱啱又500

會長 4/10

甲賀加1

會長做乜會變左唱歌

冇meme review
所以為大家獻上完全版甲賀

邊到用腳

我想請問，Holotools 個chats係咪淨係可以睇覆唔到?

火雞副body真係反唔落

想講紫電
BTW畫師畫個魔女用物攻咁解

咁天空龍好撚傷次次都紅sc
其他2神都係藍同黃

啲貓就反唔落

不是吧

是

自從undertale後……說好的星期六日歌回呢

好耐冇聽呀火唱歌了

可能人地又係社長級

( ´･‿･｀)

Ching食開瘦肉？

無曬歌回，早d訓算

近排睇篇新聞，日本有條女捧個牛郎上榜no.1
駛錢好似駛散紙咁

應該啲工作人員都會拆開檢查完先再分，所以無所謂？

佢要感恩牙船唔去突啦

好多都係

支那仔黎渣

每次都要另外開個youtube 講嘢，無咁方便

支那人讀得明中文字已經係黨的恩典, 你仲想點

柒頭

嗯？嗯？嗯？嗯？嗯？

會長好似買左新手機俾佢阿媽
因為怕以前部手機就黎出事
實際上聽佢描述真係好危險

Reine 300K

食開肥西日南

覆到喎

呢排好多asmr

嘎清識食喎
以為你釣開魚食開魚肉

BIG STAR

名都改埋

會長 5/10

要快就DHL囉

水の様に優しく 花の様に劇しく

DHL

佢生日四月嗰陣就用dhl寄

KanaCoco House嘅地布因為疫情關係冇增加都簽名
不過有想要嘅簽名

EN嘅簽名都想要

難d po
得死神簽到

因為一點所以會長準備收台
最近會長生活習慣真係健康過Kanata

兩個其實都係半斤八兩 會長會早啲瞓我諗都係因為要休養多一兩日

阿狗打緊咩難度? 易過兔?

呢個好睇

聽日會長會限
mem限章魚燒party

真的嗎

似係

係facebook有人推
【定期拡散】
むむ這次開了眾籌
希望能在家裡弄出一間隔音室
為此準備的回饋也很不錯 可以點進網頁看看 有親筆簽名拍立得真的很讚 私心推薦給各位！
來自海外的朋友 Ex:台灣、香港
記得在備註欄寫上地址 むむ會盡力寄來海外給各位
有看到的朋友如果能幫忙擴散的話 實在是感激不盡號泣

mel同牙喪打apex

又講EN Collab

每次會長講都有種無奈

牙羊又哭了

不存在的

EN牆

講了咩

咁快

會長準備收台

meme review with moona希望會黎
同埋希望有兔田建設meme review
可能請埋兔仔同天使

講緊meme review
跟住講到未同到EN做
話又唔小心講到呢個話題

羊又要打幾耐呢

最後怪物講故事加埋個BGM係幾煽情既

上屆假鑽準備上大師

兔田建設一齊上，正呀

係, 管理員V表開左串

即輸一場

有

同仔仔搞基？

尋日同bora猩猩打拎到勁多分
會唔會俾佢兩個輸晒呢

得返死神一個喺日本

姐係冇起錯底

羊唔係第一次玩咩..點解得1lv

又喊？
咩事

咩事

鬼滅咩黎
我淨係識百鬼

著天使個地布會點

希望佢唔好打g線
我覺得佢會頂唔順

又有得睇配衫

深夜1點唱
-9分鐘

呀火

有歌聽

電音部(クレア様＋健屋ちゃ)
星川TC台

raid距離大師愈黎愈遠

Hachi

得返個頭好難

Miko最後開左6小時40分鐘

負重訓練

羊直接P線？

好在未瞓姐

無得直接p線

最後miko馬娘開左6個鐘頭40分鐘

好似冇殺過

羊

佢都唔想殺人
不過一周都係行唔到p線

【歌枠】深夜のゲリラ歌枠！#３

牙羊喊到

真係唔知佢點打另外兩個end
p應該仲頂到 g真係喊死佢

如果用石頭碌係咪一直碌上前去龍頭

完左

終於打嬴條龍

有幾多關total

碌好耐先見到有女玩

未見過hachi咁夜

letter song

之前係reality有排無啦啦夜襲

最後拋埋個頭

唔計二周目就5

估唔到羊會殺花

其實有冇得喺電腦度用reality 之前有講過吓但我miss咗

冇
果次有巴打話搞唔到

Reality冇得重播 好慘

35回音

Hachi冇開sc?

aniki

HACHI把聲好夾呢首歌，好甜

今日三動 平時慣咗連埋一齊

羊殺左花係咪冇ture end

殺花係無P END既提示

同虎太郎爭朱古力啦你

bad time 開始

唔同佢爭

阿火打sans

咪都係模擬器加app

阿火比Sans打

牙火

係咪一定要用返google store down

vocaloid版權問題,有佢d歌一般都唔開得

PPT

了解

唔係,我用qoo app裝

我裝完佢一直要我update 但已經係qoo app最新

2000人睇

我都整過朱古力蛋糕

Hachi唱緊邊首 好好聽

4期大亂鬥

牙羊咁早收好感動

你依家第幾條命

同居組同公主玩3P

好似仲係二周目

米屈拉

阿火收工好乖乖

天空之城

好正

靚到把聲

繼續

巴打

hachi

想問下YouTube premium 可唔可以background 聽v本身用緊apple music 諗緊轉唔轉好

奇天烈大百科 嘲諷度100%

用scriptable出pip
不過會限唔得

除咗會限其他可以

可以 live都可以background 同埋有試用一個月

咩機？
iPhone 8/X以下可以jailbreak
tweak完會限都可以背景播

可以，但我覺得youtube music好廢

頭先twitter 睇以為係明晚繼續，原來轉個頭就嚟

如果用scriptable 黎整係咪唔駛premium 都得

Xs

Thx一陣試試佢

咁幫你唔到

8

食個靚宵夜等羊開台

HaChi把聲好正

應該又通頂

呢個時間先開，都應該天光先完㗎啦

果然係羊

我老婆點會唔正

明明聽朝要開undertale

Cls

呢件T

高性能到

過兩日555K

就黎訓著比手機通知震醒 屌 原來RBC開台 無得訓了

搞咩會由9900分跌到得9700

HACHI

要完了

有archive

Hachi完
可以瞓覺了

可以安心瞓交

佢唔係用switch玩既咩 好似可以直接save?

mimi啲智商

動物大亂鬥

會長!!!!

會長其實好廢

446

ayame

牙心個yagoo

真正獵食頂端

咁多人既

cls

原來係8人大亂戰

pain peko

呢場應該係446打心姐?

會長個原型真係好廢
成日俾人打幾下就瞓低

486差D嬴

人形蜘蛛

會長

486

俾鴨執o左

HAACHMA落台打兔

中間個啲乜黎

頭先拱橋笑到我

RBC

有男人聲 嚇一嚇

yagoo

Yagoo

用毒執3個

咩驚

其實有d奇怪 佢隻隻都畫到一樣樣 但咁鬼多job 佢收好平??

Astel好男仔

隻驚霉到有工商都冇人講

終於過到

訓先

隻鴨大隻到仆街

reid再打落去遲早跌落d2

天使巴瞓咗 代post

yagoo屈機到

Haachama有出嘅話唔知夠唔夠打

原來有咁嘅事

第1次見NIJIMADO一個直播都冇

今晚3個都唔瞓教 痴線架
weak先

first time?

sorry gays

you gays

呀狗仲有幾多先爆機？

Total 5關 佢依家係第4 關
不過佢話唔今日唔係耐久 姐係唔會一定爆機先完

咁都係瞓先 之前先補返 依家佢仲咁精神

呀狗食野 好可愛

狗嘅耐久同我地耐久明顯有根本上嘅差距

健康耐狗
會休息會食野

果次我訓前播緊 訓醒後播緊 夜晚準備訓第二次佢仲播緊
不過好彩之後都冇24個鐘咁癲

班鬼佬未食過印尼撈
唔知印尼有幾好

其實呢單係乜事？

Watame喊到

呀火仲retweet緊野

又一個

關繼續卡

岩岩卡完上網線關

CHAMA
HAACHAMA
HAACHAMACHAMA

早晨

下晝有嘢做
希望佢唔好打到我翻屋企都未過

狗終於爆機

好彩阿火無耐久

想問吓watame依家係咩環境？
點解爆咗機有繼續打落去？

天使

見到就想笑

聽日En除左火雞Among us collab
會有Reine Ollie Mel 華生老母

唔肯定火雞有冇份

唔怪得佢鍾意冬獅郎

【#にじFes2021】にじさんじ Anniversary Festival 2021 公式無料生放送【DAY2】

Mel.真係專業集郵

姊弟3D更新左

好耐冇見家庭組

大

好彩起到身睇

星期日依家先醒係好事黎

準備開始

因為怕大家擔心所以冇講

其實我流左鼻血

屌

見到啲咁激

小天使打左咁耐都仲未回避到開局必殺技

佢話本來自己就係容易出鼻血嘅體質，所以問題唔大，係乾燥

同埋講自己睇過下通關動畫，只不過都係難
應該攞翻手感就OK
我兩個鐘之後開始忙，可以睇兩個鐘

Jurassic Shark
真廢片

天使：打贏左G Route我就買曬Soundtrack同goods

天使會唔會打得太有壓力

上次諗住可以打一世
今次有PTSD，開始怕，第一次メンヘラ
果然係上次夜晚打癲左殺上腦

個個都要check

好想去台灣

之前就係喉嚨問題停咗一個禮拜喎 應該去覆診姐

好想買

入到大招
之後死左

天使買左一箱250ml嘅水

要人

入到大招不過風車前死左
見唔到風車

啱啱仲有藥剩

佢唔知果個係大招
佢以為係大招前嘅技能黎

公主巴呢

班無情meme民真係無睇會長twitter架喎

正常
會長仲要尋日先多謝過黎
因為好多人睇完meme先識得Holo JP，本來因為言語問題只識得holo en
可能呢個都係其中一個唔搞asacoco嘅原因，因為meme review都做到箱推嘅效果
結果第二日呢啲無情meme民就出黎
唔知會長會點諗

Boingboing

geekjack買voice原來平少少

又出黎迫人打丁

西澤老師唔洗四重啦

天使啲反應好有問題

天使啲反應都係有啲慢

朝早打丁身體好

ssr老母？

nene老母

直沖中間

我出門先
睇黎短時間內過唔到

會長病完咁快食章魚燒

未好已經想食

可惜而家重緊急狀態，唔係可以叫多少少人上黎

【 歌ってみた 】劇場版「鬼滅の刃」主題歌 炎／LiSA Demon Slayer Theme song【Covered by Vtuber 羽澄照うゆ】

胳肋底

聽日collab唔會係華生老母呀話
比盡你應該係孔雀老母

跑去牆邊

jump king?

支那人撐佢唔代表共產黨撐佢
唔知共產黨撐唔撐佢係支那仔最擔心嘅嘢

女々しくて

又唔食藥我屌

入到風車不過唔補血
chatroom又唔提佢
係咁水佢風車下一個先係大招

電音部免費仔

仲可以睇一場
我覺得應該過唔到
翻屋企再睇archive

修女
得意到

可以夜晚翻到屋企再睇archive

分分鐘返到屋企都未有archive睇

28.2.2021
水狗幾時死

阿佳攞到簽證先

都幾肯定未過到

修女solo

龍鯊連線

星川

老師仁撚到

播咗好幾次啦

隻game最大問題整完圖share要查

9個鐘左右應該過到啦
入到幾次風車

帝國華擊團 女々しくて

牙紫冇播唔計

PEKORA同担拒否

RIP 過到最後大炮轉轉轉嗰下就打完

次次都係衰風車

DOGMA

邊度講嘢

買下去絕對不虧

修女Rap把聲好撚型

係咁架啦, 分分鐘連twitter都無follow

點算好? 小天使無進步過咁

想俾lamy用嗲聲叫xx君

公主出過極未

聲控平A流

又係見到風車已經唔夠血

佢地個個twitter同youtube係差十幾廿萬 gura仲要係唔過百萬
我懷疑啲人睇V係唔睇/唔用twitter

呢家先知Furen 對波 咁大

ラミィ威壓好正

只屬於我的lamy

明明已經一堆apex之友

thumbnail好得意

公主打easy?

公主扮廢都係勁得濟

Moona

都冇邊個唔係打easy

又搶口

好風趣
自己打自己一巴都咁好笑

做乜鳩

天使前半其實已經算穩

moona齋計sc平均都執緊100000yen
重要未計佢流量其他野

提提大家香港時間3點

理芽

大風車fail

風車頂多咗半秒

今日個post咁慢

又黎
佢係時候記住風車先係大招

一入去就撞落大風車中間

玩多一個星期應該記到

冇乜大事發生咪慢

未有人鬧交

男既搞緊基, 女既搞緊姬

佢以為大招分兩段
佢打算留係風車之後個招，死撐風車
其實應該風車度補血

現充出晒街陪女囉

全仔班

夠鐘做付費仔睇男人

90萬耐久？

差3k人

♪ラストダンス/剣持刀也
刀也大哥

屌你啦

唔撚記得撳time shift
垃圾nico

♪トレモロムーン/加賀美ハヤト

社長

啱啱同完女朋友去露營

樓俾D人block晒

有社長=實質無料

講到今日無咁

未搵到嘢鬧

屈左一餐飯

紅色假sc笑死

新歌免費part公開

不破型到..

有無人睇火雞?
有無人睇表妹?

花譜一陣做guest

彩虹event, 虹fans去晒nga推post

miko 6點90萬 10點uncharted2

寫咗狗唱okayu首生日歌

今日重點

免費仔完

♪死にたくないから生きている / 夢追翔

公主

引下戰先：
想問各位巴打點睇takamori

♪春を告げる / 叶

peko miko 會長 公主
邊個玩人中打得最好？

順序睇即係雞=鮮花 mori=牛糞

班日本妹出曬水

雞寶 我的雞寶

媽的爛雞

平民飯堂

公主>三個加埋;水都唔多飲

公主真gamer
玩小遊戲唔推主線

絕對唔係會長

依家隻game好似幾難玩

今晚會長食章魚燒
有冇話 會有其他人上去

不破劍持

♪EZ DO DANCE -K.O.P. REMIX- / 加賀美ハヤト＆夢追翔

我

會限應該冇啦

正到飛天
不破啲動作好型

頭先にじフェス真係全員都太有型

夸呢

之前會長講過以排緊急狀態唔會叫人上去

同member一齊食

寶
蟲

演出

仲要係KING OF PRISM版

風車又捱多咗一秒

轉圈小兒麻痺

隻公仔機咁有力嘅

完美咁運用咗虛擬嘅優勢

King of Prism本身嘅演出嚟
原作重現

幾十年前既良心機

社長唱歌又勁好聽

世界上最高級的衛生紙「羽美翔」是什麼？8卷要價日幣10,000元！

隔籬台見到， 即刻諗起船長話俾船員貢品養到返唔到轉頭.....

有無人試過用呢個同船長貼貼

你同卷廁紙貼貼

風車差少少
前面扣血扣多左

你同啲米田共てぇてぇ

準備開波

開波

團長成日趺落水

twitter鎖左

萬八人睇天使

次次都唔補血

新ac

情緒同春猿火

iPhone 88

之前個thumbnail可愛啲

唔通比臭雞水咗去買華為

情緒BB

唔好水埋天使龍用
我記得天使同船長用同一款iPhone

カサブタ

仍然係咁多KING

遺臭木口

又係差少少
前面失誤左一下唔夠血入大招

好痛苦

天使有進步 但係真係成長得比較慢

係咪有巴打想iOS背景播會限
unc0ver新出咗v6.0.0
支援iOS 14.0-14.3 jailbreak
可以用ytadblock tweak

花譜

9首

頭先嗰下久違嘅浮游砲失誤
導致岩岩好唔夠血過風車
我差唔多冇得睇

id組真係好正

又正又黃

Apex廢人

轉圈避骨明明差唔多最易 但係次次食咁多

id

ppt係咪已經打到麻木哂

原來Aちゃん生日

睇住天使同團長打，兩邊都好似無郁過

牙團點左火又唔用係咩玩法嚟?

終於試玩左陣
Keyboard轉圈係好煩既

佢Twitter bio仲係新人vtuber啦

兔仔

係喎你唔講都唔知

打到彈game

全肯定

老師 值得

小天使係咪已經打到半放棄
有D位佢都唔避，生命值硬接

Virtual Youtubers討論區 (547)

不嬲都硬接

技術上嚟講無錯

10點好撚大鑊
又皇上羊呀火
又PTR
又老母
又會長
又35

咩技術先

Apex

唔識避佢就硬食
只集中避佢識得避嘅
所以通常失誤都係啲平時避到嘅位

414傷了

想知佢玩APEX係咪會執到成身頂裝先打架

累積1500定要一場1500

估一場1500

你睇佢宜家點執野

笑左
執野執到得返5隊

咁真係耐久

呢場肯定過唔到

累積1500真係用對波玩都有....

搵唔到敵人

估唔到2434KR都有份

不過ng場又好難講

Choco比人後入都唔知

前後同右都有敵人但佢睇到前only

打氣師

真係好仁

團長終於打完

最後一場

原來係咁
冇跟足，以為佢打到WING下WING下

浮游照射度失誤
唔夠血入風車

老師

6個鐘
同先見到係menu 個度都硬食好多無謂傷害

天使death count係幾多?

越打越差

244

220+

勝3D

幾日冇開台, 打完7個鐘仁王又加多個雜談

要追數

小丑把聲同綠仙都幾夾

Rain Drop場live好撚型棍